那動人時光 不用常回看

我錄起左

難忘的因你太念念才難忘

難道抱著殘像可百世留方。